有無工廈上網？

留價錢 thanks

有 無限上網4g卡加4g router

商用寬頻可以搵我，報個靚價俾你